好對唔住前男朋友 過左幾年 原來未放低佢 [長文」

件事發生左係幾年前 我同ex由大學就開始就一齊 佢對我好好 好遷就我 為我改變左好多 但畢業之後佢去左澳洲讀master 同phd 所以我地就long d左幾年 中間大家都飛黎飛去 好甜蜜 雖然佢講明佢讀埋phd 就會返黎同我結婚 但慢慢long d幾年我真係習慣左無佢既生活

去到幾年前 佢爸爸遇到交通意外 係醫院昏迷左一段長時間 佢一個人係澳洲邊做野邊讀書 不斷咁飛返香港照顧屋企人 佢好大壓力 佢話好需要我係佢身邊 但我覺得佢綁得我好緊 個時我岩岩轉左工 好大壓力 佢又比壓力我 我覺得佢好煩

加上個時舊同事(即係而家男朋友) 追我 我覺得佢令我好開心 我地成日去玩 慢慢我疏遠左ex 令我覺得同ex感情淡左 過左幾個月 我同左而家男朋友一齊 仲同ex分手 分手個時佢有挽留我 但我仲發佢脾氣 講左好多難聽既說話 叫佢以後唔好揾我

佢好傷心 飛返澳洲一個人讀書做野 過左排 佢爸爸就走左 佢因為呢一年發生既所有事好傷心 佢係一個好壓抑情緒既人 壓抑到有抑鬱症 停學左一段時間去平伏 (呢個我都係最近先知 朋友話佢個一年食唔到野訓唔到覺 生活太大壓力同傷心 屈埋左自己係屋企)

佢之前都有揾我 但我唔識處理 所以覆左幾次 我就block左佢 我怕佢影響我同而家男朋友既發展 我覺得分左手就分手 佢一直都係好堅強既人 我以為大家都可以理性啲去處理 最近經歷緊啲事 諗返我真係好衰 我一直都無去了解佢

雖然分開左咁耐 但我仲係會諗起佢 最近我屋企人都有啲事 就成日會諗起佢當年既心情 開始感受到佢既痛 完全想像唔到佢個年點樣可以頂到咁多野

呢個月每晚都會諗起前男朋友 就算同而家男朋友一齊 我都會諗起ex 一個人既夜晚就會諗起佢 每次都會喊 訓唔到覺 發夢都會見到佢 覺得好內疚 我怪自己當年咁對佢

佢或者已經放低左我 甚至已經有新既另一半 佢係我心入面仲係好重要 我唔知仲應唔應該揾佢 佢真係好好 我好掛住佢 我好想令佢原諒我

佢都差唔多讀完phd返黎香港 我好想再見佢一面 同佢講返我心入既說話 我知我唔可以對過去既事彌補到啲咩 可能佢仲好嬲我 但我真係好想同佢講聲對唔住 好對唔住呀

一個人出現係你人生入面一定會有佢既用處，一定會令你學識啲野，我覺得愛情無話絕對既對與錯，既然過咗去就唔好再去影響到人放係自己心入面就ok，有緣既話點都會見到，有遺憾先叫做一個完美既人生。

一定要同番佢講對唔住
或多或小都可以令佢釋懷一點
將來係點就後話啦

請問一下 你現任當時係知你有個long d既男朋友？

我好想再見佢一面 同佢講返我心入既說話 我知我唔可以對過去既事彌補到啲咩 可能佢仲好嬲我 但我真係好想同佢講聲對唔住 好對唔住呀

人哋可能已經放低咗，然後你因為想自己好過啲而走去揭佢傷疤重提舊事，放過人啦屌你老母

死臭雞 唔好再搞人

👍🏻

收皮啦樓主，一日係臭雞一世都係臭雞，喺你條仔最需要人鼓勵最需要人陪個陣你走去派帽，話咩佢俾好大壓大你根本係藉口，你天生就係自私臭閪格。臭閪都唔係好夠形容你有幾賤，而家自己有相同處境又走上嚟叫春，算鳩數啦你，你呢啲咁嘅賤種快啲搵條鳩頭埋單咪撚再出嚟害人啦。

你呢啲人一世都唔撚會有幸福架啦，因為你根本唔配有
祝你屋企人早啲死再俾人飛，等你感受下你個ex嘅痛

咪搞人啦你都係

貪新忘舊
仲要係人地最需要你嘅時候dum 低人
搞到人地雞毛鴨血
過幾年掛住人又想搵番人地？
又想過幾年害多人一次？
人地原諒你你都唔好意思啦大佬
你係真係咁偉大嘅就唔好搵番人啦
換左新仔後悔想食回頭草唔洗扮曬聖人求寬恕咁款嘅

你傷害過愛你嘅人
將來都會俾你愛嘅人hurt番
好大機會到現任帽你

你唔好打擾我啦

千祈唔好，你現任令你咁開心，令你同個ex淡左，你會影響你同現任嘅關係架！咁多年咩都過咗去啦，話晒果陣時佢屋企人有事，你又唔係醫生，做到d咩姐？再加上你個ex綁得你咁緊，令你咁大壓力，你一早習慣咗冇佢嘅生活啦，分開都係遲早嘅事姐

唔錯都錯左啦！你而家都良心發現啦，好撚偉大架喇，佢仲想點姐？係咪要你叩頭認錯先安樂呀

唔好搞咁多嘢喇

你句對唔住對你嚟講可能舒服
有冇諗過對佢嚟講可能係一種痛呢

除非你想一齊返
否則
真係唔需要

佢用左好多時間去平伏，你就打算搞佢？
唔好玩啦

係對佢好既就心裏祝福佢

臭貨

講乜撚
同佢講對唔住要佢原諒你只係你想自己好過啲
等佢原諒你之後你就可以問心無愧咁去你有你精彩
將內疚感推晒比佢 佢唔想原諒你佢又會內疚 佢原諒你又未必真心
你唔搵佢佢可以單純咁憎你仲容易
有啲野做咗就要背負罪惡感 唔好諗住合理化自己想缷比人

係

唔好搞咁撚多野
比佢好好地放低你
你唔好再咁自私
唔該哂

或者我唔應該拍拖住
去諗清楚自己想點先

我對佢仲有感覺
但無哂聯絡 我唔知點樣可以一齊返
如果佢都未放低我
我想用之後個幾十年補償返佢

其實妳都真係一個仆街黎
不過假如妳講嘅野係真，妳仆街到咁嘅地步佢都仍然會搵妳，佢都應該真係好愛妳。如果妳可以認定佢就係妳下半世嘅伴侶，我覺得妳應該搵佢，睇下佢反應，佢可能一直等妳。如果佢對妳反感，唔該妳從此喺佢生命消失。前提係你而家即刻要飛左現任，唔好當人後備。如果妳丁點有咁嘅諗法，妳完全唔值得有人愛，亦冇資格愛人。

你應該早d死 唔好搞咁多野

完全感受到你果種痛丫
佢唔係我男朋友，但佢係比我男朋友更親嘅朋友我同男朋友淨係揸攬錫同含撚屌閪，我呻窮叫春訴苦都會搵佢，佢重要過我男朋友好多

做衰人仲要過唔到自己果關真係慘
早知今日何必當初呢
貪圖與新歡纏綿 又對舊愛內疚
你呢種人只有一個詞語來形容
死臭雞
唔抵可憐

不如你唔好搞人啦，大家都有各自嘅生活，仲搞咁多嘢做乜？你搵返佢都係想你自己好過啲啫，到頭來都係自私

當初你有份踩佢落谷底

宜家終於有報應就識返去

收皮啦

我支持你搵返ex

佢想你陪佢

我知道我做得好錯

Nmsl 靈堂火警變骨灰
屌你啲仆街重敢膽番去打擾人
可能佢已經放低咗你 你都咪挑起佢啲回憶
等你嘅仆街行為報應落屋企人一個一個咁死晒 到時你現任就會嫌棄你 到時你都可以摺埋一邊闇然咁死去 為免造成環境影響 建議你夜晚直接跳海

認真：你可以做嘅就係唔好打擾人 除非佢真係咁鍾意你啦

你現任真係仆街黎

咁你兩個狗男女好撚襯

下？咁你依家個位男朋友呢？你癡撚左線？
你真係好自私，做每一個決定都係因為自己嘅「感覺」，冇諗過會傷害到幾多人，
其實你最愛嘅係你自己，
樓上巴打罵得好惡毒，我唔加多句啦，但你好自為之啦。

收皮啦 你估你忍得住閪痕咩

正
姣婆守唔到寡
見人就返香港就想搵返人

認真 希望你唔好搵返佢

人地可能好辛苦先放低/仲未放低到你，而家因為你自己內疚，而想同佢道歉令自己好過啲？？有冇諗過咁樣會揭返起佢既傷口？？

如果你真係咁做既話你根本同當年既你一樣咁自私

樓豬根本就係精神病發作
同現任happy左幾年 晚晚屌閪

隔左幾年會無拿拿對舊菜有感覺？
愛滋病潛伏期呀？ 隔幾年先有病發？

你現任追你陣 知唔知你有男朋友嫁？

咁緊張你現任
唔好煩你ex啦

答左知 狗男女

追你個陣＊

on9
咪撚搞人啦
自己鍾意就走
鍾意就撩返人

哇 知都追 佢現任好極有限 遲d可以追其他人既女朋友

正宗臭雞
人地讀書個時受唔住誘惑想比人屌
到人地讀完書返嚟
又想痴返埋去乜撚野補償返
邊個想要個廉價公廁補償
拎著數咋掛 慌唔係貪個ex有錢咩
澳洲讀書又成日飛返香港 家境應該ok

話你臭西應該無錯，有好仔唔揀
這就是女人

真
人地最痛果陣樓主風流快活緊
人地最需要人關心支持果陣 樓主話好大壓力頂唔順要分手
根本樓主都幾撚自私

難聽d講人地讀完書，進入收成期樓主先痴返埋去
好撚賤

放過人啦你

睇到好嬲臭西 係個男仔最慘個陣背棄佢 俾綠帽佢戴
俾我一定憎你
而家仲想痴番去？慳D啦

牛唔飲水唔㩒得牛頭低

狗公溝女 都要條女夠狠心先會受溝啦

樓主唔好打擾人地啦不打擾就是最後的溫柔
btw你有男友仲掛住嗰ex
咁當初點解要拋棄人地?
不能共患難，大難臨頭各自飛最適合形容樓主

女人

港女有幾多成好似樓主咁？

屌你老母

此post已完

好撚心咪咁撚自私啦
自己有事想搵返人？
自己唔開心就記起人？
有無咁撚肉酸呀？
記得copy埋比現任你係到打左d乜
兩個都係自私撚！
你個ex真係多得你唔小！

樓主正宗姣婆守唔到寡，ex人在外地打拼，仲要咁多難關，係人生低潮你背叛人，講到ex點束縛你又點大壓力，係度合理化自己出軌，你覺得ex唔適合你唔見你分咗手先搵第二個，係要走去勾佬，西痕咪出聲，係度瀨呢樣瀨果樣，你係咁愛嘅話就應該體諒同尊重ex，唔係隨便俾其他狗公埋身囉

依家ex自己overcome咗咁多痛楚，捱完個phd返黎你就走黎收割成果，話自己仲愛想補償乜乜77，收皮啦你，你根本唔撚係鍾意個ex，你只係隻自私嘅不忠臭雞，俾我係你ex見到你都想嘔，嘔心女人

女人都係古鳩惑....

想彌補想返ex身邊，但現任又冇分手又咩玩法？

曾經遭受同樣傷害既過來人想同你講
樓主試下係你最脆弱既時候 被帽 被欺騙 被你愛既人言語傷害
就會知佢個陰影有幾大
唔聯絡可以令傷口慢慢結疤
希望你唔好因為再搵佢 揭開佢既傷疤
佢唔會因為你一句「對唔住」就會對人性有返信心
不過我相信呢個男仔會遇到一個對佢真心既女朋友
所以你為佢好既話 真係唔好再打擾佢啦

樓主你真係好撚自私好撚仆街
由頭到尾你最愛嘅都係你自己
邊個可以令你開心俾到娛樂你就同邊個一齊
你根本就冇愛過你ex
係佢最需要你嘅時候你唔盡女友嘅責任仲派帽
你而家根本只係屎忽痕諗起佢想知佢點
同埋想俾個下台階自己扮曬良心發現等自己好過啲
你根本就冇資格拍拖
唔該你唔好再出現係你ex面前
佢已經夠慘，唔好再害人啦臭雞

屌你老味
唔肯定自己放低未 你就咪撚同人一齊啦
你依家同現任分手去搵佢
傷害嘅係兩個人呀On99

你都幾衰下。

唔好再打搞人地 算把啦

屌你老母 將心比己啦
人地最艱難嘅時候你唔幫都唔緊要 仲要插人幾刀
唔憎你一世都偷笑啦 你覺得你仲有資格去搵返人？自私又無恥嘅女人
人地嘅下半生與你無關 咪撚阻住人

知錯就搵返人，佢等緊你

知錯就收手，唔好再搞佢

建議你俾個post現任睇
我一定屌撚晒佢全家

樓主夠賤, 今次連感情台狗公都唔叫你留TG都幾難得

你個仆街 搞9完個ex 又想搞9而家男朋友 你呢d人咪害人啦

當初為咗現任就飛咗個ex，hurt咗佢，而加又因為對ex內疚而hurt翻現任，咁你咪欠咗兩條仔？過兩年會唔會又話對現任內疚，又想同翻人一齊？

同現任天生一對 狗男女

你都係入番自己個窿度啦再唔係入你現任個窿
唔好再搞鳩人

應該唔會
樓主應該都差唔多歲數要搵人埋單
緊係要搵個屋企有錢又讀完phd又鐘意自己嘅結婚

屌，我最撚憎咁既人，我都差唔多咁既情況，正仆街

假設無block 樓主都可以同佢傾下
但係樓主block埋佢 仲搞到人有病

收皮啦 放過人唔好再搞鳩人啦 當人玩具呀依加？想要就返黎 唔想要個陣就掟埋一邊
我係絲我都唔撚幫你

你都做左，依家講黎做咩7

所以兩個都係仆街

//個時我岩岩轉左工 好大壓力 佢又比壓力我 我覺得佢好煩

加上個時舊同事(即係而家男朋友) 追我 我覺得佢令我好開心 我地成日去玩//

上面一句又話岩岩轉左工 好大壓力
下一句就係有人追 岩岩轉左工 仲可以成日去玩

你係一個超自私既人，至少我唔會咁做，你咁做置你現任於何地啊，小姐

我唔會鬧你

不過你係成年人
就要明白呢啲就係當初你決定走嘅成本

香港好多人都太短視
往往都淨係望到眼前嘅嘢
當刻享受到嘅，當然係揀現在嘅嘢啦

不過
贏當然好
但係輸咗你都要接受

你不如用返呢次得到嘅經驗同感受去好好對我而家呢個啦

有冇睇過求婚大作戰？
入面有一個道理好好

你與其不斷悔恨過去點解會咁
倒不如好好把握控制到嘅現在啦

當時我返新工好大壓力
日頭同夜晚係兩個人
一個女仔都想累個時有個人可以依靠
佢仲要放負 對住佢我好大壓力
我都覺得好唔開心

而且當時唔知等佢幾多年先返黎
或者佢係澳洲就唔會再返黎
太多未知數 我都覺得好累
所以先選擇放棄

臭雞

咪搞人啦臭雞
當人condom，呼之則來揮之則去

當初係你個ex最需要你既時候 你選擇離開同傷害佢
到今日你因為想令自己好過啲 就想搵返佢
老實講 真係好自私

好慘

我講緊你個ex
樓主你收皮啦屌你老母
經歷咗咁多事之後你最緊張嘅都仲係自己
做嘢永遠諗自己就得 完全唔顧其他人感受
你個ex果陣讀得phd 你都唔荒係細得去邊度啦
咁大個人仲係咁幼稚咁撚自私
因為開心你就可以飛咗個 原本已經視你為下半生嘅人？
感覺唔係大哂 愛情都係一種責任
如果你當時係有一丁點同理心嘅
你會理解唔到個ex當時有幾難捱咩？
一個唔該就係人哋最難捱果陣拋棄佢
就連人哋開到口求你 都咁絕情
抑鬱症真係慘過死 好彩你個ex夠硬淨 冇做傻事
好啦到到依家 內疚啦 又有返感覺啦
就想走去搵返人哋
樓上講得啱㗎 你有冇諗過你成個人嘅存在
對你個ex就已經係一個傷心嘅回憶
你再出現只會勾起佢嘅傷痛
冇 因為你只係想自己舒服自己開心
另外你現任呢 又諗住犧牲埋佢成全自己啊？
你真係好撚自私

不過算啦 你現任當時知你有仔都衝 都唔係咩好人嚟㗎啦
你兩個真係好襯 男就狗公女就自私精
都係快啲結婚唔好出嚟再害人啦
你個ex當時連long d都咁專一
佢值得更好嘅另一半 你咪撚再搞鳩人

move the fuck on la

我記得之前都有個類似post
不過角色調返轉
開post果個係男仔

我都同佢講
佢好自私
因為佢全部嘢都係從自己出發
好似你咁

我同佢講佢自私
係因為佢無尊重對方作為一個人嘅感受同尊嚴
大家都有媽媽生㗎
你有感受，佢都有

所以樓豬你真係諗吓就算
唔好做

你信唔信因果？可能你屋企人有事因爲你以前咁對人，上天要你食返個果

屌你老母死臭雞，希望你不斷中武肺，你最重要既人都中武肺。

你而家條仔咪又係當你免費雞咁屌之嘛。
閪痕咪閪痕囉，人哋追你你就受？你ex前世唔知做錯左乜嘢今世要遇到你呢個仆街。我同你講，你對佢做過既野佢一世都唔會忘記到，甚至一到佢爸爸死忌，依然都會記住。因為個個時間會發生既事係一世都唔會忘記到。

扮乜嘢內疚呀？你做得出以上行為你連基本嘅惻隱之心都無架啦。雖然感情無對錯，但係人地屋企咁既情況，你遲幾個月等所有後事安排好晒，先再分唔得嘅？係要雪中送屎既？

你遲早都要還返呢條咁沉重嘅債，一物治一物，會有人玩返你鑊金。臭雞

問心個句你舊同事無出現你會唔會同ex分手？放棄還放棄，點解可以將分手呢件事處理到咁差？人地當時老豆都已經係醫院，唔通你下下都以自己角度同利益出發？

如果呢一刻你現任又係因為咁而離開你
你又可唔可以原諒佢?block完你然後四五年後搵返你，你會有咩感受
你唔想有呢個如果，請你好好將呢種感情補償返俾現任
雖然我睇死佢係一隻厹

我個ex係一個條件極差嘅女，基本上冇乜邊幾個可以接受佢，拍拖唔夠一星期佢去台灣讀書 想知再講

佢早排仲有同朋友提起我 朋友話佢都未放低哂我 不過我地無左聯絡 我唔知仲聯唔聯絡返佢好

當時我unblock返佢 一直無勇氣同佢講返野 但佢上年有一日whatsapp返我 關心下我 我都好亂 唔知同佢講咩好

佢抑鬱症既事 我都係早排先知 我都好心痛好內疚

正仆街 唔配有幸福

紅字真理

太多情侶之間嘅所謂‘’愛‘’無包括同理心

都一齊唔到，又過左咁多年，搵唔搵其實好似冇咩分別

臭雞 咪搞人 thx

死狗公 姣婆

咪搵人呀死臭雞，自己死埋一邊捽碟算啦。

其實你問得出呢個問題…啫係代表現任依家都係咁樣對你?
係嘅話…你可以飛左呢隻厹然後搵返佢
咁多年黎都掛住你嘅話，佢係一個超好嘅男仔
或者佢係想報復想玩返你，但你欠左人地嘅就要還

提前係你現任對你衰，就可以飛左現任，否則只會欠多一個

樓主
勇於面對自己感情係值得稱許嘅

一邊睇一邊感受到你的傷感、悔疚
有時人就係會好膚淺
為一時嘅開心而忘記了同自己同甘共苦嘅人
為以後唔使煩而一下下絕情嘅說話宣之於口
然後又為自己所作所為感到瘣疚卻恨錯難返
你既還會感到他的痛，證明他仍活在你心中
想道歉便勇敢去吧！不只他，你也很需要這面對自己、療癒自己嘅機會。
不要想他還會否回到你身邊，他要是還安好，我諗你心裡也會好受一點。

可是要提提你，千萬不要因此而忽略現任，除非你已經真的真的不愛佢，否則他便成為你現在的ex，重演一次

曲定直

放心 一定有報應

如果無舊同事出現 我未必會咁狠心 timing就係咁發生

個段時間佢情緒起伏好大 我覺得好累 佢綁到我好緊 我抖唔到氣 我情緒都好低落 而家男朋友個時開解我

玩夠又搵人埋單

啱 同條狗公死埋一二邊啦

痴線
你仲push佢咁做

人地連老豆有事都唔理人，寧願同新仔嘻嘻哈哈食野
呢個唔係貪新咁簡單呀，係冇撚人性呀

妳係只可以共富貴，唔可以共患難既女仔黎
想講對唔住都只係妳自責過唔到自己既關，想人地講句原諒妳、甚至想一齊番
全部都係妳自私，妳咪撚搞人啦，人地用左幾多時間先走得番出呢個局，妳又走去r人傷口？

睇到火到黎

Sis幾醒目
玩幾年依家條仔黐飲黐食
等到ex返嚟say個sorly 就有個phd 老公
人生贏家

俾狗公抽插過 仲要ex提住日日受傷

放過佢啦
佢值得更好

屌你老母閪啦，係人地個心劏多幾刀，之後醫返自己再拍拍籮友聖人mode解脫走人呀？傷害別人，去醫好自己，咁被傷個個人搵你老丹黎醫呀？

同錢同學歷無關係
我經濟條件好過佢好多

係唔係係百佳或者維記個度開解你

吓
甘做乜咁蝕抵益個死窮撚丫

但人格破產

毫無忠誠心

自私利己

出埋軌

感覺樓主係一個比較自我中心嘅人，淨係諗自己唔會諗其他人，建議唔好再騷擾前度

覺得你個ex好仆街囉
點解可以嗰陣唔俾心機D追番你
搞到你而家咁痛苦
支持你呀sis

Agger唔通壓力大偷食就岩咩
係咪因為人地返返香港，又有phd
聽到朋友講仲對自己有意思，就忍唔住發姣呀

如果你個ex依刻仲嬲緊你我真係覺得佢做男人做到好小氣
講真
嗰陣係佢自己嘅屋企有事
憑乜嘢要你陪佢一齊捱

之前又講到幾鍾意幾鍾意你
而家你需要佢佢又唔同返你一齊
呢啲男人真係好仆街啊！

現任份工同前途都好過ex？

負皮我的肯定都係魯蛇青頭毒男囉！

臭雞
你乜撚野身份
有事就走左去
而家冇事又返黎
攬撚住條閪仔過埋下半世
咪撚害人

樓主死埋全家再比仔飛就岩
報應呀仆街

尊重啲ok?
依家係樓主考慮緊俾唔俾機會佢個ex追番佢
唔排除兩男共侍一女可能性,ok?

前途可能ex好啲
佢個人好有鬥心
但佢係澳洲一直未返黎
唔知佢係香港會發展成點

現任份工穩定
人工唔差
但唔會有咩大變化

臭雞都尊重
大愛左膠

我支持女拳

咪撚痴埋啦垃圾
死全家先再傾

如果唔係sis你以前一直栽培佢
佢而家點會有咁嘅成就
講真如果佢咁忘本真係好仆街囉

你問心係咪對嫌而家個件 + ex有前途 ？
女人好容易自己揾借口，可能心底同錢有關
你自己諗下

臭雞
仲痴埋去
人哋係最需要你嗰陣
你飛尻人
而家見人搞得掂又想痴

咁現任又點

我認我當時係因為新鮮感 放棄左佢既 係唔岩

屌你老尾，咁你覺得佢可以做咩？
應該被屌被飛被玩被踩終生受盡折磨唔配有幸福？
成班友睇人仆街最開心，有冇認真為人哋諗過

人都只不過係人，係人都會有做錯同迷失嘅時候
樓主會應錯悔疚，已經比好多死性不改嘅仆街好
你又知人地嗰男仔一早已經走出傷痛、另結新歡？
有道是「解鈴還須繫鈴人」，我相信，對樓主舊男友來說，佢心入邊可能還有好多疑惑同不甘，唔講清楚，也許呢世大家都無法釋懷
樓主抱住呢種心情落去，只會連累捚現任。
以前處理唔好，已經傷害了一個人，現在唔去處理，只會對更多人造成傷害啊！

但係樓主，我奉勸你，處理係好，但真係要諗清諗楚先做，唔好感性行頭又衝出去，只會更傷。

但你個人仆街咁多
咪學人講乜條件啦 臭雞
唔係話你係個貪錢嘅臭雞

而係話你賤格 一腳兩船
仲要落井下石 自私到極嘅臭雞
如果你打依篇文係真
希望你成世都戴綠帽 承受返你ex嘅遭遇
即家人離世 你再戴綠帽 無人關心你

唔該你咪再搞你個ex啦

因果報應

同錢無關係 我唔需要人養我
我樓都靠自己買左
係因為經歷多左
發覺ex先真係最愛我

屌你老母你係咪戇撚鳩㗎
依家係擺明樓主個ex仆街喎
嗰陣自己屋企有事夾硬迫人陪佢捱
俾唔到足夠關心樓主咁樓主去搵其他人安慰有咩問題
依家搞到樓主咁唔開心又唔負責任都唔知係咪男人黎
你咁樣都話樓主有錯係咪痴撚線？
Blame the victim 就係你呢啲死撚樣

咁你可以嘗試去同佢吹下水
如果係最好就飛左現任先
你有揾翻ex嘅心同飛咗佢無乜分別

Ex最愛你
你仲係人地最痛苦時比綠帽人地戴

你仲好意思 厚臉皮搵ex？
你個人都幾無恥架喎
有錢有樓有點？ 無品賤格正仆街

又捉到隻雞

預防_ _ _
勿摸_ _ _

睇到呢度完全覺得賤到一個點 以為假膠黎

初戀？

我屌你老尾啦癲狗
我有撚blame樓主？
你無病下化？

呢件事我屈左係個心好耐

我信有因果報應㗎
但我更信樓主與ex應該情緣未了
佢哋未必係要再一起
但唔解咗個結，就永刧輪迴

人都只不過係人，係人都會有做錯同迷失嘅時候

咁你都敢話自己冇話過樓主錯
定你覺得樓主唔係人?
仆街扮晒支持樓主想做厹
唔小心鬼拍後尾枕露咗餡啦
樓主小心依條撚樣！

你都戇撚尻尻嘅
樓主係人
人都會有做錯同迷失嘅時候
唔等於「樓主就有做錯同迷失」喎
A係B
B係C
A就一定等於C?

所以樓主同返ex一齊時
樓主立即死老母或老豆
然後就戴返綠帽
件事立即了解個結 yeah

你真係on9 唔係講笑
你咁講 啲黑警仔女全家報應幾時到？

連登好多道德王朝嘅人
你要注意嘅係自己係咪loop緊一個偷偷摸摸嘅loop到
如果你揾番你個ex ， 呢次係你第二次派帽
或者就咁講句對唔住先，唔一定要一齊番
又或者飛左現任，換第個

我都信同佢情緣未了
但佢自從個年之後
性格唔同左好多
唔知點樣同佢講返野

Ok甘原來大家同路人
你講一聲樓主ex錯撚晒以表清白我可以同你和好

😂😂😂

其實好多女人都好似樓主咁

都係臭雞。

見心地phd 畢業就想狗衝人
Fucking whore and gold digger

女人一定睇呢d
基因問題

唔洗下下臭雞臭雞
我係感情問題處理得唔好姐

希望你比車撞死啦

你索唔索？
係咪cute 嗲型？

屌
唔使同呢啲戇鳩西女人同狗公認真架
你屌完佢佢唔會醒左或者知道自己錯㗎
一個唔覺意仲當你仇人咁
最好就陪佢哋一齊癲
有咁癲得咁癲
等佢哋都知自己肉酸就成功㗎啦
當然啦有啲面皮厚都唔會覺得自己臭嘅咁我都冇辦法

咪撚揾返人呀，你俾第二條仔插個陣都唔會諗起前男友啦，屌你老母

唔敢講？
仲唔比我捉到你扮撐樓主？

好撚想你死, 希望你聽日

樓主呀,我作為一個可能有抑鬱症嘅人同你講
其實心裡面個傷口係唔會合返埋,而且會不定時返發,亦都有機會自殺
我都放唔開我愛嘅人,奈何當日佢需要你嘅時候,你選擇離他而去,請你為你自己嘅選擇負責任
加上你都識講佢性格改變咗,佢已經唔係當年你認識嘅人,溝通上一定有一層隔幕。如果你再一次離開佢,佢一定頂唔住
男人都係人,會有感情,會軟弱,會要有依靠嘅時候,請唔好當所有野係”老馮”

臭閪你唔係諗住你拋棄左人之後正常人覺得你唔係一件見異思遷嘅垃圾掛

樓主比咁多人屌都仲想搵返人
好撚野,人地岩岩開懷少少又去r人,等陣又玩三角關係,你係咪on9?

好好諗吓你自己做咗乜
既然你選擇喺佢最困難嘅時候離開
咁其實你都唔值得佢為你託付終生
而你同時又毀咗一個人

Okay
你都知自己唔夠成熟
但直到呢刻，你拖住現任
你又俾唔到啲咩ex
你意思係想毀兩個人？

無謂搞咁多花神啦
正正經經Say 句sorry就算啦

另外好好反省吓自己當年同今日嘅行為&諗法
當年想理性處理，所以走咗去，block埋佢？(黑人問號)
今日你打得出懺悔文而唔係當面講證明你到呢刻都冇點進步過，都係唔成熟，喺度逃避

萬一同現任出現同樣嘅事
你又會點？

唔大大力hi你喇
咁大個人自己諗喇

挑，工之嘛，可以有幾大壓力？
大不了唔撚撈食老綜
咪撚攞份工做藉口啦屌

你唔好咁自私啦
喺佢最需要你嘅時候dum低咗人
到佢而家開始放低你嘅時候你又搵翻佢
做咩姐你

收皮啦屌你老母
我係女人睇完你段野都覺得你閪格

人地需要你個時就嫌人煩仲送埋帽
而家想自己個心好過啲就呀之呀draw
你以為自己邊個

收皮啦
你見到人哋學有所成先想搵人
死臭雞
他朝君體也相同

放過人啦，人地需要你嘅時候你未玩夠就拋棄人，你知唔知人地呢幾年嚟過得幾辛苦？你想用乜身份去揾返人？全個世界都有資格揾佢，係得你無咋。你知唔知咁樣揾佢一次佢又會傷多幾耐？你係真係為佢好就咪再揾佢啦，人地習慣咗㗎啦。道歉重要咩？道歉可以改變到以前？你不如諗下自己當初點對人啦。你道歉係為咗自己無咁內疚咋，你唔係為人地啊，你唔好咁自私好唔好啊

自撚私

唔好再害人，死埋一邊唔好俾佢知道你近況如何，唔好俾佢知道你重存在，我希望佢冇上開連登睇到你開呢個post

如果佢意志唔堅定，一早自殺死咗，如果佢死咗，一切都係你害，係你害咗佢一生

唉 你咪撚搞鳩人啦
人地deserve better呀
同佢共患難嘅人唔係你 你無資格享受佢嘅成果
Move the fuck on la 你對佢最後嘅好就係不打擾
做人唔該比d同理心 你當初做左嘅決定係咁
果你自己受返 世界好公道
唔好再咁自私啦 長大啦 好好對你身邊個個啦
你嘅道歉 你嘅內疚 甚至你用你餘生去補償 係你Ex眼中都已經毫無意義
唔好再以為自己係邊個 由你做出咁樣嘅事開始 你已經唔再值得佢愛
你知唔知如果佢當初真係頂唔順嘅話 佢係可以自殺架？
佢有今日唔容易 所以唔該你比d自知之明 比返d尊重人 順便自重下
你覺得一個自己有能力overcome 咁多野嘅人 佢會睇得上你？
屋企係咪冇鏡？點解你唔照下自己何德何能？
不如你諗下係邊個推佢去接近死嘅邊緣？ 邊個係佢最痛苦嘅時候風流快活？
佢有今日係佢叻仔 而一個叻嘅人係會識得分邊d人值得付出 邊d唔值得
好顯然 你唔係佢值得愛嘅人 而你要愛嘅人都唔係佢
睇下你眼前人 唔好再犯同樣錯啦 經過左咁多年
我諗佢都好想同你講句
慳d啦臭雞

你比唔到幸福佢 佢都唔再需要你
由你簡左你現任開始 你同佢嘅故事已經完結
所有痛苦都係你應該要承擔返 如是因 如是果
旦求你唔好再帶痛楚比任何人 假如你仲識得愛人嘅話。
你好自為之。

你都放過人啦屌你老母

對唔住

如果我係佢，我呢世都唔會原諒你

你話現任令你好開心，你當時已經作出左選擇啦，點會咁多年之後又突然會後悔呢？

咪撚再搞人啦屌你老母

每個夜晚我都會諗起佢

巴打 你鬧得好狠但好中肯

你唔係唔鍾意佢，你係內疚姐

會諗起佢分手個段時間發生既野
又會諗起佢既好
個心好難過 原諒唔到自己

你會唔會只係可憐佢
覺得佢屋企嘅事加比你咁hurt好慘
既然你一開始飛得佢都唔見得你有幾愛你個ex
分清楚你宜家愛邊個先啦

正宗臭雞就係你依種
要共少少患難就要走 仲話同你結婚
到時老公一唔好景 你肯撚定照板煮碗跟佬走

最撚憎就黎樓主依款臭雞女人
凡事以自己感覺行先 自我中心 唔理人感受
個ex已經咁撚慘 你竟然狠心到比綠帽人戴
好彩個ex冇自殺 唔係嘅話樓主你等內疚一世

屌 其實你係咪假膠黎
當初係你放棄段感情先
而家先黎玩後悔啊？食屎啦
老實講 你呢d比人當肉便器或中出即飛
都唔會有人可憐你
因為你唔配有人愛你 你只配做肉便器
放過前任啦 唔好打擾佢啦 拜託

人地死老豆仲要孤單一人係澳洲讀phd咁撚大壓力
一句新鮮感就掉底人地 你真係好撚仆街 咪撚再害人啦

如果佢仲放唔低你 搵返佢對大家都係好事
唔好有遺憾 今次聯絡返就好好珍惜

你係臭雞

唔洗講到自己幾內疚幾後悔啦
你帶住呢個遺憾到死果日啦
搵番人就正仆街自撚私
不過睇你條仆街個語氣最後都係為左自己好過d挖番人地個瘡疤出黎

我都仲對佢有感覺
佢性格好好 好有才華
同其他男仔好唔同
但個個時間大家真係唔適合一齊
大家都好唔開心

佢應該都無再嬲我
我唔知 如果佢再揾我
我應該點做好

好撚仆街死臭🐔

傷害過人係唔會好受架，但係你要諗清楚自己對佢既感覺只係內疚定真心仲愛佢。
如果你只係覺得對佢唔住想搵返佢，其實係咪只係想人地原諒自己既自我滿足呢？
我覺得真心愛一個人係會想對佢好，你當時有咁既決定已經說明左你唔係真係咁愛佢。就算一齊得返，其實好多問題要從新面對，特別係對佢黎講，又要再次面對返當時既傷害，唔係個個都睇得開頂得順架。你自己諗清楚點先係對佢最好，你已經傷過人一次，唔好咁自私令人受二次傷害。
另外諗返同現任既感情，你當時揀左佢就係有個原因，你應該為自己既選擇負責任。

係你出軌貪條新仔有新鮮感就就咁Pak埋ex係一二邊呀
咩唔適合一齊
未試過上連登上到咁嬲
到呢一刻都仲咁多藉口
食屎啦

有鳩點樣係雞，唔撚係個個都似你呢啲咁撚垃圾覺得條條女都係雞，你係咪溝唔到女或者有感情缺陷。

你覺得你有乜撚野資格搵返佢？你到底仲係咪人？點解咁撚冷血自私

真係好撚嘔心

好撚舒壓

樓豬，屌你老母收皮吧啦。曾經有一段真摯既感情係你面前，到失去左先黎後悔，都算數。你仲想返轉頭攪鳩人,想人原諒你，仲要人同返你一齊？無事下話？

過往，可能佢好愛好愛你，但你都帶比佢既好重既傷痛。當「極愛」遇上「極痛」，兩者係會中和既。佢會對你無曬感覺，感覺就好似一個曾經認識既人，曾經一齊有D經歷，但都只係曾經。無論佢有無女朋友，你對現在既佢，毫不重要。。

派完帽仲要咁多藉口
正常人根本唔會去諗 更何況你做埋出嚟

樓主唔洗講咁多野啦
你咁有歉意咁有誠意嘅
如果真係覺得果時出軌係做錯左嘅
你而家同你現任分手先
分左你先好諗搵唔搵番人

唉 你好仆街
真係巨大痛苦
你點會明 唉

真係臭閪
自私到極點
希望你ex睇到呢個post
知道你咁臭閪

你份人真係好嘔心
會幻想啲理由出嚟

情緣未了都作得出
不如講係月老幫你拉線？

當初你唔要人先
家下又想揾返人
其實你開得嚟個po你心入面已經有答案了
你想揾返ex唔要現任嘛
雖然你真係好自私
不過我哋嚟啲局外人其實真係幫你唔到啲咩
無論你係咪同返ex一齊都好
建議你同現任分手啦
你心入面有第二個已經唔尊重佢了
放過現任
至於ex 一齊得返咪叫好彩 好好珍惜咪搞咁多花臣
一齊唔到就當買個教訓 唔好害人

只要愛
佢會原諒你
不用理會其他人說話
你肯搵未

好心你唔好搞人啦
一陣你會唔會又話同現任分手好內疚仲有感覺又飛左人？
人地最需要你個陣又拋棄人
你有咩資格搵返人？

希望你現任睇到呢個post 祝你下半世孤獨終老

等緊你

過多幾年轉咗工又會有個開心仔男同事架啦

臭雞你咪一世都係臭雞
見到人讀完PHD番來好似有前途想同番人一齊？
臭雞你戴人帽就啊好再搞鳩人啦垃圾

點都好...你真係幾仆街自私...雖然好多人都係，不過都有分輕重，你就...

放過人啦死臭雞

好耐以前有個女仔同我講過 唔認真對待愛情 玩弄感情既人係會有報應架 所以樓主都係比返小小良心 睇下有咩方法補償下 去道個歉都好啦

你要識得去釋懷
美好嘅傷心嘅
過咗去就過咗去
貪戀過去嘅回憶而一齊返
未必有好結果

你同佢一齊開心過痛苦過成長過
足矣

”感激車站裏
尚有月台能讓我們滿足到落淚”

我怕佢影響我同而家男朋友既發展

古語有云
臭雞唔死無撚用

Btw 你兩個好襯 都係仆街冚家產
唔該你唔好分手

連身為局外人嘅大家都睇唔起你 你又有咩資格求對方原諒你？
當人地面對生離死別之痛，最需要女朋友陪伴嘅時候，你竟然覺得人煩，仲要派帽，我又真係未見過啲咁撚自私嘅人
依家收成期phd grad，荒死你唔係覺得人學歷高想痴返埋去
好明顯人地deserve better，你唔好打擾人啦
最後祝你有報應

唔好再俾藉口自己。你以前既作為，係出於自私。並不是處理得好與壞的問題。

樓主侮辱緊臭雞

死仆街 你呢一世都唔會得到幸福

雖然連登好多痴線佬 但係呢度好多都好有耐性咁樣講出對件事嘅真實睇法
你打咗咁大篇野 都係諗自己 冇諗過你想做嘅行為對現任同前任有咩影響 佢哋話你自私都唔算講得太過分

你唔止係臭雞,你仲要係臭閪賤女人死八婆冚家產
你已經唔係處理得唔好咁小事,你係雪中送屎
由頭到尾不斷搵藉口話ex低潮時點樣綁住你,然後俾個漂亮嘅理由跟個明知你有仔都照追你嘅死臭鳩一齊
話估唔到啲timing咁夾,你冇撚諗過你所做嘅抉擇係對對方嘅傷害係幾大呀自私臭閪

我明每個人都試過做錯事,
你唯一可以做嘅事係永遠咪撚搵佢,
除非佢主動話搵返你話要一齊,佢又知道而唔介意當年你係佢最難堪嘅時候偷食
咁我咪吹你唔漲囉

臭雞其實不足以形容你嘅行為

死臭西咪搞到人 可能人地走出左你個陰影 好好生活緊

自私精，放過個男仔啦求下你
定你睇得d垃圾劇多啊
幾年後仲對你念念不忘

你既然選擇當日離開佢，你就要為自己嘅行為負責
佢就跌落懸崖嘅時候
你同個狗公一齊加把手推佢落去
依家見人讀完書有咁上下前程就黏翻上去
你醜唔醜啊

唔識拍拖/唔識處理感情/唔適合拍拖
只係你整俾自己良心嘅藉口嚟咋
你好清楚你係d咩人啦
我都唔想講嗰兩粒字出嚟

你所謂嘅補償根本就係為一己私慾而虛構出嚟
你邊位啊 hurt完人仲想叫人接受翻你
唔好咁自我中心啦
攬撚住你所謂嘅男朋友過世啦

如果條仔肯接受翻你
咁就抵佢死
食咗屎都要繼續食屎
sorry言語粗鄙咗
侮辱了屎

你唔係覺得你個ex外國讀完書大好前途所以覺得唔甘心阿？如果係嘅話你條死臭雞食撚屎啦
連埋你個狗公現任仆街死

你真係一個好撚自私嘅仆街
人哋喺人生低潮你就放棄佢

我覺得你呢種人一世都唔會有幸福

屌 姐係對現任不忠啦
真係出軌只有一次同無限次

死臭雞

咪撚搞佢啦
你講完唔好意思比自己舒服d?
我睇篇文都覺得個男仔好慘
佢一定值得更好既人
絕對唔係你

其實真係覺得對唔住人
唔好話邊個傷害邊個la 我都被傷害過
但如果佢肯番黎 我完全OK
大家仲有感情 你確定 唔係只係咩補償
因為你講既野比我感覺係 你只係因為d野令自己唔開心 你就選擇行一條自己開心d既路 當日你ex 有好多野面對 放負 你又話有壓力 你唔想唔開心 就搵人陪自己 搵新鮮感 到今日 大家都平穩左la 你現任可能又冇咩新鮮感 補償唔到你做完仆街野既內疚 又令到你唔開心la wor 你又想去所謂補償ex 令自己好過d 因為你害到人好慘ma

如果你做到 先唔理同唔同得個ex一齊番
就同現任講清楚分左手先 我覺得我會支持你去同番ex一齊 如果唔得 我求下你唔好害人la

你男朋友屋企有事 你唔支持佢之餘仲俾佢戴綠帽
真係好仆街 你枉為人 死左佢算

條撚樣想令自己好過啲

如果你想自己好過啲，其實唔係走去講對唔住，而係乜都唔好做。老實講，你所謂道歉只係傷害佢多一次。

香土文?
幾好笑
7/10分

你搞完ex 又想搞到現任抑屈

我覺得你都痴撚線
你對感情咁唔認真
每次做決定都淨係諗自己
你根本兩個都唔愛
你最愛係你自己

人可以風流 但唔可以下流
你好下流

都俾第三者屌左啦 點解要ex日日諗噁心做愛情節

一句新鮮感美化俾人綠帽

一睇到你賴你個ex綁得你太緊就好撚忟，你個ex就係唔想你離開佢先咁做，但係竟然你唔係俾信心佢自己唔會走，反而去含第二條撚，仲要扮晒好有道理等自己好過啲，你呢啲咁嘅臭閪真係話知你係咪黃，俾我見到你實淋你鏹水。

都係嗰句，他朝君體也相同，祝你屋企人早啲死再俾人飛，生個女出嚟去做雞

咪撚阻住人搵新女

綠帽完咩愛情都唔配

請攬住個乘人之危既狗公過世

天生一對

坦白認ex最低潮時冇同狗公做愛

咁就唔算臭雞

FF下咪算 咪再出軌

好好同現任過人世

冷血…咪以為后知后覺，自己就唔係臭雞，江山易改，本性難移

好撚恐怖

樓主騎馬搵馬點會咁做

要全世界知道

「樓主有男朋友既同時日日精神出軌ex」

對方最需要你嘅時候你離開，
你又有咩資格係你需要人地嘅時候叫人留低？

再講，你身邊又唔係無人，真係咁貪心？
撫心自問啦，你究竟係真心仲愛佢，定係純粹觸景傷情，誤以為真？

經唔起歲月蹉跎嘅感情，你都係睇清楚現況罷啦

其實就咁睇你標題好明顯你係鍾意前男朋友多過現任
現任似係一個水泡

如果我會離開現任
冷靜下自己鍾意邊個先
未諗清楚都唔好拍拖

你仲想返佢身邊 又唔同現任分手即係點？

前任有困難就飛左佢 你有困難就想搵返佢

又話想補償返佢 你當現任係咩？

話你呀 仆街

求下你唔好搵返佢，唔撚好再二次傷害人地啦。

你知道嘛，你是臭西來的

屌你 咪搞人啦 痴撚線

有男朋友仲同第2個男仔單獨出街

放過人啦臭雞

其實你咪又係同現任出現問題先識諗起佢
自私到不得了 一間邊個比到新鮮感你又衝埋去 放過你ex啦

嘩 賤到

鼓勵你去面對返佢，講返應該講既說話，但要分清楚係乜事，無需為咗償還而獻身，況且人哋可能已經有新的開始，唔好破壞咗人家。

癲左？

同佢講對唔住只係令樓主釋懷

可能有嫁啦 男有男既玩 女有女既玩

你現任知你有男朋友都仲溝你
你男朋友最需要你既時候你仲受溝

咁你同現任都真係幾襯…
都係咁賤

仆街死啦你貪新忘舊

點解可以咁自私...
你放過人喇

你本身大難臨頭各自飛已經夠仆街 仲要搞到人有病同你屋企都有事先識有翻啲內疚感先識去代入人地既處境去著想 之後知道成件事就想揾翻人 搞到人地雞毛鴨血先覺得對人唔住
大佬 你係搞撚到人地抑鬱呀 唔係普通傷風感冒咳呀
你覺得你果三言兩語加句對唔住就覺得人地會釋懷呀？
唔該你飛撚左你現任先好去開post話想揾翻人
你咁樣好嘔心

大難臨頭各自飛咪就係講緊你呢啲臭雞囉
而家打段嘢上連登叫晒春咁
佢就會原諒你呀？
如果一句我好內疚、對唔住
就可以解決問題嘅話
咁呢個世界就唔會有戰爭啦 屌你老母

為咗有得開心有得玩有得俾人屌閪爽yy
去抛棄一個當時好需要你嘅人
我祝你以後都俾人咁對待呀

希望嗰個男仔唔會再見返你
一見到你，啲唔開心嘅畫面就會浮返出嚟
心情即刻跌落谷底添呀 我屌你老母

利申：現任男友以前就係咁樣俾人飛

佢幾個月前收工食飯見到嗰條女
心情即刻爆差
心入面只有恨，冇晒愛
我好心疼佢
發誓一定唔會令佢受到同樣嘅傷害
見到嗰隻臭雞都會當街當巷
大聲爆佢嗰啲唔見得光嘅嘢出嚟

屌你老母啦 人哋屋企發生咁大件事仲好意思畀帽佢戴

你閪痕就去買dildo自插啦
唔撚好再害人呀 正臭閪

佢呢種臭雞，我男友都遇過
屌佢老母臭閪生個咁嘅衰女出嚟害鳩一個大好青年

樓主有曬劇整咁喎
Long d 緊就搵新仔
食完新野就想食翻舊野？
又講咩對ex好對唔住 想搵翻人
之後想無限♾重複咁既程序？
樓主假撚到

睇完發現自己打嗰一大段都唔夠你精警

乖，唔好分手，以免害到啲正常男女

喂樓主 你都係快撚柒啲死啦

唔好搞人啦屌你老母
人哋讀完書可以移民澳洲都得添啦 洗撚理你咩臭閪

Exact7ly

咁都仲有面
仲想去見人個下真係有啲痴線
仲話咩補償 你俾人地就要㗎喇咩

唔好見人啦 你定力太低 陣間又走去flirt人

你壓力大？人地老豆又有事，又要兩邊飛，佢無壓力既？你一句話壓力大就搵撚左第二個，到而家無事無幹就諗番起人地點好點好

當初係你自己有第二個人同你玩下，溝下你就飛左人，唔好比我睇死你而家未又係拍左幾年同而家嗰個開始悶先諗番起個ex

你到而家都淨係話當年因為壓力大乜乜柒柒，搵d咁既鳩藉口為自己開脫，講到尾就係你條臭雞只可以共富貴，少少患難你就自己走左去，再加上飛左佢都繼續有第二個何樂而不為

都過左幾年我諗要忘記你都差唔多，你條臭雞都係同個奸父繼續一齊唔好突然間出現番喺ex面前令到人地又諗番起d唔開心既回憶算啦，雖然你而家條仔就一定係冚家產黎，不過你d咁既臭雞牛唔飲水唔禁得牛頭低

臭雞，認錯大撚哂啊？

比你講哂

連登標準答案 : 臭雞

原來從前誰也有錯 原來沿途誰都心多
痛恨過 卻記得清楚 浪漫怎麼經過
算甚麼 曾在軟弱時 其實得不到你認可
若那日你沒離棄我 已是某段情歌

樓主ex出現了

曲撚到圓

又係到講埋懶係合理既理由去美化自己既錯
乜野愛情冇對錯呀
根本樓主就錯啦
錯在貪新忘舊，見異思遷

我相信佢都會想知當時係咩事
同埋你應該坦白自己出軌既事實

你需要道歉

但同時你都係好自私

你係想減輕自己罪惡感先去想搵人道歉

你做既所有野都係由自己角度出發

希望你日後識得學會體諒人地既感受

尤其係同你關係親密既人

0負皮

分撚咗先話放唔低~咪撚扮情深~

典型既只可以共富貴不能共患難既臭閪

同返ex一齊之後，原來現任好愛我同因此受過好大傷害，好內疚好內疚

依加好地地有自己既生活
大家都各有各忙
唔好打亂自己/人地既生活就好了
向前望

咁你咪承擔而家既結果，正路

其實你果幾十年冇咩價值

如果佢無phq
佢只係毅進仔呢？

成個故事就唔同左⋯

咁都幫佢兜？
你係佢條新仔？

你只係一個自私嘅人，依家諗嘢嘅角度都係由自己出發，自己屈住唔舒服，就諗點樣令自己唔洗內疚，你先好好學吓做返個無咁自私嘅人先啦。

狗男女

佢一定會原諒你架！
佢都等左你好耐架！
講對唔住就得架！

依加小學生落公園同人爭野挽啊？
比完個ex戴綠帽，依加又比帽個現任啊？
出去揾第二條仔比開心你lor

有冇為佢諗過？
唔好再出現係佢面前 唔該你

全部都係雞

樓豬：好彩飛得快冇浪費青春喺呢個人身上

邊隻字你見到我幫佢兜，我講緊自己諗法，你理解能力有問題？

賤女人

好難得全個連登都咁一致合力屌一條友
話你臭雞又唔鐘意
我本身都覺得連登巴打成日話人臭雞好衰
不過如果樓豬咁都唔係臭雞既話
咁真係諗唔到點先係臭雞

咁冷血都得

不守婦道, 人黎, 拖出去斬

最撚憎你呢種扮中立但某程度幫出軌者講說話既人 祝你每次拍拖都比人背叛

肉償啦 去做以前條仔既肉便器 只進入身體 不進入生活

人地咁辛苦捱過左去 你就放過人啦 拎塊西出黎補償算

幫你唔到

算把啦你!飛完人扮咩聖人呀,假仁假義.唔好出黎扮內疚攞光環啦.

算啦 其實樓主都係上黎揾認同感 合理化自己出軌 你唔好篤穿cheater啦

傷害人嗰d人總係合理化自己 愛情無絕對對與錯
唔係個個情況都分到對錯
但樓主就係一定係錯 自己唔成熟唔識處理已經係錯
有人追就飛人 格硬話冇錯 ok
但想回食頭草 幻想埋d藉口合理化自己 跟住又想傷害埋而家個男朋友 就肯定係錯

臭雞
見人地畢業大好前途
想食回頭草呀？

你內疚喇 一世內疚落去

好典型最撚柒自私嘅臭雞港女會做嘅野
恭喜你ex甩難

你係有真正愛你ex的話
當年直頭要幫手照顧佢老豆啦
竟然寧願揀分手
你簡直係臭閪中嘅臭閪

你現任男友/or佢屋企如果有咩事
你一定都會走咗去

臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞

本身都唔想覆，見到你咁講真係忍唔住想屌鳩你

咩叫你好大壓力就唔想男朋友放負？你好大壓力你男朋友就唔撚大壓力？人地一個人係外地讀phd，你估佢就唔擔心你，唔擔心香港既家庭，唔擔心自己既學業？

你覺得佢係你男朋友，應該哄你錫你，但你記唔記得自己係佢女朋友？點解唔可以聽下佢放負，關心下佢？感情從來都係雙向，但我見唔到你有付出過咩。

我屌你呀，屌埋你老母呀！你根本只係鍾意有人關心你，唔係鍾意個男仔。我勸你都係收手啦。好好諗清楚自己要咩，如果真係唔想傷害人，就好好對你現任現任或者下一任，唔好搵番ex啦戇鳩。

咁多人屌你 我就唔多講
無人控制到你最後搵唔搵你EX
但建議如果你係抱住復合心態
咁請你搵EX之前同你現任分咗手先
始終你有復合心態其實你已經心入面放棄咗現任
唔想睇到你瞞住現任搵EX
但之後衰咗又返現任懷抱

你條死臭雞咪撚再搞人啦仆街

人地放低咗就咪撚搞鳩人啦
淨係識得諗自己 貪新忘舊
希望你屋企人快啲出事然後現任即刻飛咗你
等你感受下佢嘅痛

係facebook 公開道歉吧

唔止要飛佢啦
雖然一般人覺得係人地親人出事果陣飛人已經好賤
不過樓主果套唔係咁玩法架
要派埋帽
再調番轉屌番樓主係臭雞先得

死臭雞 應該係你炒車 而唔係你老豆或者佢老豆出事

搵啦
人地都等緊你

愛你老母 一個longD睇清一個女人
提起又點 樓主係垃圾 淨係會害人嘅自私閪
Ex咁叻 phd 驚閪冇女咩
如果佢最後同返樓主一齊 我會好睇唔起佢

想知樓主上黎講完一大餐
咁多人都叫你唔好搵EX既時候
你係咪真係唔會搵
如果搵左可唔可以REPORT返

屌你老母啦臭雞，咁撚把炮搵你而家條仔呻啦

雖然樓主啲感情野關我撚事 但睇完個post好撚燥點解可以咁仆街
只可共富貴不能共患難

閪痕就閪痕啦 唔好係度講大道理
臭雞

樓主
睇完你講咁多廢話我得四隻字總結

吔屎啦你

仲想黎二次傷害?

that's why 我戒唔到連登
大大力指撚住啲垃圾黎屌
快撚啲去死啦屌

隔咁耐你又拍緊拖
你拍住拖搵個EX, 係佢角度觀感其實幾撚差

其實大家都睇到啦 樓主一講起個ex就完全無理過個現任 都幾可以想像當初樓主想得到現任而完全忽視ex既情況 樓主咁多年都係咁自私 再次證明人品係無得改

樓主呢隻大臭雞係咪睇得太多垃撚圾愛情小說
打野賴係多愁善感，多多藉口
閪痕就閪痕啦
貪威識食咪你呢種臭雞賤閪
咪撚害人喇 屌你老母

條仔辛苦緊果陣 自己走去玩

岩 咁多未知數 依家咪穩定囉
佢憎你一世

唔好搵返人啦
仲嫌人hurt唔夠咩？

當時純粹係新鮮感
同埋bf係身邊陪住我
我個時都好亂
其實諗返我都唔係咁愛佢
只不過係個個時間佢出現
同ex又成日嘈 我覺得而家bf成熟啲

但講相處既話
都係ex最就我 包容到我既脾氣
但大家long d真係會變淡
分手個段時間
佢第一次好似你地咁鬧我
我都會唔開心

雖然我都覺得你好衰
但係現任無對你唔住
理性咁講經濟穩定 講感情你地都一齊左咁多耐
唔通係個ex迫你地一齊咩？
我唔明你而家後悔乜？？？？
你以前對ex唔住，
搵返佢只會對現任唔住
同你既幻想只係建構係ex對你有留戀上
其實人地可能只係中意個陣既你 唔係背叛左佢既你

算撚數罷啦
就算ex 同番你一齊 一陣個ex 有病 你咪又飛人
你個人咁閪

大俠你太曲喇
唔係個個睇得明

樓主食能屎啦

臭閪

有時內疚係一種偽善

連登懺悔三部曲

1.懺悔開post話自己衰，同埋係某因素先會咁，跟著話自己想用餘生補償佢
2.比人圍屌，一方面掩飾自己嘅錯，另一面話人哋唔理解佢
3.老羞成怒，將反對嘅人視為仇女毒撚，再同支持佢嘅人圍爐取暖

無錯，自我安慰

臭雞。。。

個個都話你自撚私呀做人

你最愛你自己咋 !

食屎啦臭bitch

真 上個月條女帽我話後悔等我
呢幾日已經同人熱戀

巴打你好幽默
我就唔同呢，我真心讚臭雞樓主良心發現，好撚偉大架，呢個時候搵返ex一定唔係閪痕，一定係真心愛ex嘅前途同將來份收入

條路自己簡 仆街唔好喊
自己唔珍惜怪得邊個？
放過你ex啦
唔好害人

拿拿臨約佢出嚟開房比佢屌鑊勁嘅睇下佢平唔平伏到先再諗啦

啱聽
可能個ex會睇在佢閪窄多水份上原諒佢呢

其實就甘睇 樓主你甘樣對個男仔好吾公平 拍拖從黎吾係一件只求開心既事 但係你當初同埋後續甘樣做 真係有少少過份。

你可以同佢道個歉，可能甘樣佢個心會舒服啲。。但係其他既可能性真係吾夠膽講

收皮啦
當初咁樣hurt人
依家仲想搵返人？
想hurt多佢一次咩

有冇諗過係唔應該出世

所以希望樓主帽埋佢現任唔該

臭G

冇撚有錯
反對嘅全部係仇女毒撚可憐蟲
抵一世都溝唔到女

呢個post兩個字解決啦
臭雞

放心 佢遲早都會 帽開有條路

去外國讀幾年毅進仔
笑撚死

我建議你去見返ex 只係為左佢既情況 同你既自私

有一個因愛成恨既人 我一見就想鬧撚柒佢摑佢一巴 但都諗如果佢自動搵我 我會冷靜返同放低返好多回憶同執著 否則都係沉於心底而唔係放開

否則 你都係日日提心吊膽 祈求天譴早日降臨落你到 望下世唔會被人中出即飛 再大肚被人輪完賣去非洲做聖女

唔好再打擾佢啦

樓豬你同現任分手未？

屌你老母真係人渣嚟
早死早著唔好再騷擾人啦

其實係咪條條女都咁仆街

我係女人都覺得樓主極度嘔心
佢而家對ex既「愧疚」純粹係因為自己知多左ex受既苦
然後想自己好過啲唔好咁衰
先話想道歉
由頭到尾冇提過同現任係點
淨係話經歷左好多野後發現ex先係最愛佢果個
所以佢對ex根本唔係咩愧疚同補償
而係佢自己想揀「最好」果個
又恃住覺得ex對佢仲有感覺搞9人地
即係可能現任冇ex咁好
但又不至於對佢好衰，所以唔會分手住
如果ex（一個更好既選擇）接受返佢就會一野飛左現任

樓主所有諗既野出發點都只有自己
自私到無倫
咪再搞9前度啦唔該你

所以成功需父幹
無家底 無得出國讀書
邊度會有凄美愛情故事

樓豬你最愛既係自己。即係自私！
人地讀書long D 你寂寞難耐要搵水泡陪你過日子！
好啦男主角番黎你就懶感性話以前最好借啲意復合

你老味你現任做你水泡真係慘 由始至終2個男人都比你既自私女人害！

你好似個細路咁玩玩下洋娃娃覺得唔好玩掉左佢去轉玩車仔，好啦依家發現洋娃娃有d唔同喎就又想掉左部車仔搶番洋娃娃 完全當玩具係死物無感受，你自己就最有感受

你老味你之前又唔會覺得Ex好d ，而家人地番香港先覺？

我無去睇2個男人既背景，但...

講白d 你條仆街正一機會主義者，邊面有好處/著數就仆去邊面，當2個男人係你玩具黎！
好啦如果復合左，發覺佢係外國番香港個人變咗既對你無咁好既，你條仆街到時係咪又會話，呀佢變左啦都係水泡對我好d ，又分手走去搵第二個

兩個男人係人黎，唔係你玩具。大家成年人做過既野要負責！鍾意要就要唔要就唔要你當自己係女神呀？可能你當係當自己係女神都唔出其

no offence, 希望你一世嫁唔出🙏

樓主你真係絕世大仆街 自私到不能夠形容

我同你ex經歷過一樣既事
你根本就唔撚會明
佢當初幾撚信任你 你知唔知
屌你老母 狗男女 唔撚好出來害人
你係你個ex最脆弱既時候咁對佢
你唔撚好再出現係佢面前
死 臭 雞

仲害人唔夠，道歉有乜用，咪又係想自己感覺良好，慳啲啦

淒就淒 邊度美

咁係因為你都做得唔好比人有機可趁，高質女人既窗口唔係咁容易打開，不過人係低潮總會有弱點
女人要安穩可以掌控既男人(雖然無咁好feel)都唔係錯

同意先分手先好再揾ex

有冇諗過人地唔想見你？ 有冇諗過佢一見到你又會諗返起啲傷心事？ 你只係自私地想自己好過啲而想揾返人。

香港真係好多女人自撚獅

你同你現任兩個狗男女攬住過世算啦 人地應該多謝你添啦 俾機會佢搵過個好女仔你呢啲正宗臭雞影衰曬女人呀 希望你條仔唔好戴帽啦 不過點樣一齊就會點樣分開係都抵撚死

btw講多句 唔知你屋企人咩事啦 但如果真係死左 都係福份嚟 唔洗俾自己個臭雞女激死

3P算啦

冇家教就係樓主e種人

咪踢爆啦

樓主根本唔會認同覆你

其實樓主點解要開post？

其實你知唔知咩係愛？

你最愛係你自己

你現任係狗公，但係都唔代表你可以傷害佢

你前度更加無辜

同埋想問你前度有無拖拍？有就唔好搞人啦

一陣你前度因爲你飛左現任，你就害多一個人

玩弄感情既垃圾臭雞 祝你兩個死全家中肺炎吊成世命

收皮啦

派帽就係臭雞

一世都係臭雞

出面真係做雞都冇你咁臭呀

見到你唔開心我哋就放心啦
臭雞

邊度仲會窄吖

講得太中

樓主，希望你唔好搵返佢，唔好害咗佢

依個中哂

樓主你條臭閪咪再搞人地啦

根本係同現任出左問題先會諗咁多野
以前以前, 而家個現任派帽佬同你收成唔到
就走上黎叫春, 你試下你無事無幹仲會唔會記得個ex
扮乜野感同身受丫, 根本而家想搵返人埋單

其實你都未同現任分手, 你講乜春用未來幾十年補償
你呢種騎牛搵馬心態人渣到極點, 真心一句你唔配有幸福
愛情路上唔把心一橫, 下下諗住拖接拖保障自己, 屌你老母啦

佢之前都有揾我 但我唔識處理 所以覆左幾次 我就block左佢 我怕佢影響我同而家男朋友既發展 我覺得分左手就分手

你自己做咁絕情先
當然唔會鬧你等你好過
你呢種人最好成世內疚
因為你唔值得可憐

女人成日問點解呢個世界冇好男人

樓主呢類女人就係原因

同現任分手，比機會自己比機會ex見一次

一個人同時間經歷d咁既野...唔自殺都性格大變...學上面話齋...全世界都有資格搵佢..得你冇資格..放過人啦

樓主咁撚自私

一定confirm復合到先帽現任狗公

擺到明啦， 又想搵返ex 但又未同現任分手知咩事

佢呢種人真係自私到極回， 當兩任男友係玩具， 只諗自己嘅仆街

樓主係雞
唔好搞人
好真心

你呢啲臭雞睇死你一頭半個月之後無咗回事

狗公配狗 真係天長地久

希望你一世都唔會放低佢

你害撚左人一世 屌你老母

我無諗過對佢會咁大打擊架嘛

我唔會羅
呢排都無咩理現任
想自己靜下
個內疚感令我唔想拍拖

其實你都係想自己好過d 姐
寫封信, 搵人轉交, say 個sorry, 唔好留contact, 唔好再出現啦

哇 出軌都冇分對與錯
犀利

係仲覺得自己冇問題個下先好野

揾佢身邊朋友打聽佢消息
大概知道佢心入面諗緊咩

之前有幾個女仔埋佢身
佢拍一陣就好快分手
朋友話佢仲未放得低我
宜家仲等緊我

佢最痛苦嘅時候你無陪住佢，而家人地可能已經recover左你仲去搵人，你有冇諗過自己再岀現對佢嚟講可能係更痛苦？當年你帽左佢，而家仲要俾佢見到你同現任一齊

你話遇過同佢當年一樣嘅事，先知佢當時有幾難過，但我覺得你似係而家自己唔開心，想有多個人氹姐。。。

同埋搵完又點？到時你覺得ex caring 啲，你係咪又同現仼分手

睇唔明屌柒我咪啫係屌柒樓豬
我不知幾開心

幾時死

樓主請睇多次上面個回覆 我冇補充
希望你一世寂寞 你唔配擁有任何好嘅情人

至撚憎啲咁嘅傻鳩 扮撚曬嘢中立持平 樓豬個傻閪明明就係欠撚咗人嘅 仲要人企佢到諗

你知佢等緊你

不如咁啦
你同樓主同幾個支持佢嘅人自己開個 tg group 慢慢傾啦好嘛

我睇唔到樓主有絲毫反省

佢仲係搵緊藉口想支持自己返去搞前男友

除咗祝佢孤獨一世無幸福 我都諗唔到仲可以講乜

你呢隻臭雞淨係識同幾隻支持臭雞嘅臭雞同狗公喺度圍爐，完全冇正面回應嗰啲客觀評論件事嘅巴絲，不如你退出連登啦，唔啱聽嘅説話你又唔撚想聽，話你幾句就扮撚晒無辜咁，你老豆老母點教女架？教埋啲咁嘅臭閪出嚟，點對得住祖宗呀？

等你老母，你算把啦，之前佢係你男朋友果時唔理人受現任溝，而家玩厭咗又想返去人身邊，你都幾賤，做你男朋友真係幾慘，以為自己好感性？正臭閪

你條仆街真係臭雞黎

佢好需要你，你就去搵另一條仔
你咁做同謀殺冇分別

臭雞
臭雞
臭雞

收皮啦 你喺佢最需要人幫嘅時候掉低佢 有無諗過佢感受

一個人喺外地無人無物 仲要係死老豆 最需要你個陣就一句大壓力 不責任咁走鬼左去

知唔知呢種絕望係幾撚痛苦 幾撚難捱

根本同等死無分別

你係要內疚一世 因為你同推佢落樓一啲分別都無

重點係連現任狗公都帽埋

毫無原則可言

呀我屌你老母仲有感覺都講得出

兩個仆街走埋一齊，幾好呀

sis你真係好勇敢……
死臭雞咁撚濫，毀滅左一個好仔都仲敢放上連登 你真係好勇

對樓主呢啲cheap bitch
梅淋尖愛 缺一不可

可能喺下面等緊你

你做咗咁多仆街野，點解仲好意思搵返人

含啦柒頭

唔好出嚟害人就更好

引到成18頁都係屌尻你

垃圾

咁簡單啦，「我全部都要.jpg」解釋晒，happy ending

臭系

樓豬我都longd過，早知個陣學你咁啦，呃下人呃下自己就合理化晒，仲可以情聖上身咁有型

乜你咁架，樓豬都係想喺呢個咁內疚既時候有人關心下得到啲安慰姐，等啲毒撚厹陪下人咪可以食多幾件囉

最就你都話唔夠成熟？唔通同你喺度互屌大家 唔睇大局 分手收場最開心？你依家懶係想彌補番咁 其實你都唔係想補償佢 你係想令自己心理平衡啲 等自己覺得自己都冇咁衰姐 與其咁自私不如唔好去搞人啦

甘你老母咩

臭雞黎講你都算勁， 2個男都比你hurt哂

好自我中心既仆街臭雞

1. 人地死老豆低潮時飛9人地
2. 用藉口去合理化自己綠帽行為
3. 明明同現任拍梗拖 冇聯絡但仲想搵返前男朋友 係未又西痕想俾綠帽人帶
4. 過左幾年人地 phd 畢業 有家底 有學歷就想搵返人

但你有冇諗過 當初佢挽留你 你點狠心拒絕佢？人地個時死埋老豆啊仆街
好心你個自私臭雞未撚再害人啦

臭g

肉9酸....

震撼啊！為什麼會有如此好的帖子！我縱橫網絡多年，自以為再也不會有任何帖子能打動我，沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子。是你讓我深深地理解了‘人外有人，天外有天’這句話。謝謝你！在看完這帖子以後，我沒有立即回覆，因為我生怕我庸俗不堪的回覆會玷污了這網上少有的帖子。但是我還是回覆了，因為我覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的名，那我死也不會瞑目的！能夠在如此精彩的帖子後面留下自己的名是多麼驕傲的一件事啊！

請原諒我的自私！我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容您帖子的精彩程度都是不夠的，都是虛偽的，所以我只想說一句：您的帖子太好了！我願意一輩子的看下去！這篇帖子構思新穎，題材獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，是我輩應當學習之典範。就小說藝術的角度而言，這篇帖子可能不算太成功，但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身。正所謂：“一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！”

蒼天有眼啊，讓我在優生之年得以觀得 如此精彩絕倫的帖子！你的話真如“大音希聲掃陰翳”，猶如“撥開雲霧見青天”，使我等看到了希望，看到了未來！晴天霹靂，醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一；巫山行雲，長江流水更難以比擬大師的文才！黃鐘大呂，振聾發聵！你燭照天下，明見萬里；雨露蒼生，澤被萬方！透過你深邃的文字，我仿佛看到了你鷹視狼顧，龍行虎步的偉岸英姿；仿佛看到了你手執如椽大筆，寫天下文章的智慧神態；仿佛看見了你按劍四顧，江山無數的英武氣概！這篇帖子構思新穎，題材 : 獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，是我輩應當學習之典範。就小說藝術的角度而言，

這篇帖子不算太成功，但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身。正所謂：“一馬奔騰，射雕引弓，天地都在我心中！”樓主真不愧為無厘界新一代的開山怪！本來我已經對這個社區失望了，覺得這個社區沒有前途了，心裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，又讓我對社區產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，是你拯救了我一顆撥涼撥涼的心！本來我決定不會在社區回任何帖子了，但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！這是百年難得一見的好貼啊！蒼天有眼啊，讓我在優生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子！樓主，你要繼續努力啊！你是社區的希望啊樓主你的高尚情^-^太讓人感動了。在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡，竟然還能見到樓主這樣的性情中人，無疑是我這輩子最大的幸運。讓我深深感受到了人性的偉大。

樓主的帖子，就好比黑暗中刺裂夜空的閃電，又好比撕開烏雲的陽光，一瞬間就讓我如飲甘露，讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的。只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人，才能作為這真理的唯一引言者。看了樓主的帖子，讓我陷入了嚴肅的思考中，我認為，如果不把樓主的帖子頂上去，就是對真理的一種背叛，就是對謬論的極大妥協。因此，我決定義無返顧的頂了！真知灼見啊！樓主的帖子實在是一句中地。子曰：三人行而必有我師焉。斯言善哉。不知不覺上網這麼多年，好的壞的帖子都看過了，看多了。漸漸的也覺得沒什麼意思了。漸漸覺得自己已經達到奮鬥的頂峰了。可是，第一眼看到樓主的這個帖子的時候，我的眼前竟然感覺一亮！彷彿看到了傾城傾國的美人，正輕搖柳步款款而行。正好似樓主的這個帖子，語態端正，論證從容。好貼啊！只有那種真理在握，洞視這個世界真實本質的人，才能顯示出這樣驚人的筆力。在日益蒼白膚淺的網絡裡，我從樓主的帖子中不但看到了真理，更加看到了網絡的希望。為表達我對樓主的敬意，也是為了向樓主學習。我決心要把這個帖子頂上去！樓主的帖子實在是寫得太好了。文筆流暢，修辭得體，深得魏晉諸朝遺風，更將唐風宋骨發揚得入木三分，能在有生之年看見樓主的這個帖子。

實在是我三生之幸啊。看完樓主的這個帖子之後，我竟感發生出一種無以名之的悲痛感啊，這麼好的帖子，如果將來我再也看不到了，那我該怎麼辦？那我該怎麼辦？

直到我毫不憂鬱的把樓主的這個帖子收藏了。我內心的那種激動才逐漸平復下來。可是我立刻想到，這麼好的帖子，倘若別人看不到，那麼不是浪費樓主的心血嗎？經過痛苦的思想鬥爭，我終於下定決心，我要把這個帖子一直往上頂，往上頂！頂到所有人都看到為止！看完樓主的帖子，我的心情竟是久久不能平復，正如老子所云：大音希聲，大象希形。我現在終於明白我缺乏的是什麼了，正是樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感。面對樓主的帖子，我震驚得幾乎不能動彈了，樓主那種裂紙欲出的大手筆，竟使我忍不住一次次的翻開樓主的帖子，

閣下字跡工整,文筆極佳,才思敏捷,過目不忘,十年寒窗,博學多才, 見多識廣, 才高八斗, 學富五車,文武雙全

你咪撚再搞人啦
而家咪幾好 無情臭雞加仆街狗公 絕配

扮乜撚 見人地外國讀完書畢業先想搵返人 收皮啦

收手喇 mug 鳩情緣未了
當初你咁帽人 又block埋佢 好心你放過個ex
佢個人生無你係臭雞會開心好多 唔好累人累物喇

出軌分手已經夠仆街
你仲要係佢最低潮既時候
用好難聽既說話去鬧佢
佢抑鬱唔單單係因為佢壓抑自己
而係你有份造成
你知唔知抑鬱症就算好返
但之前既影響都會繼續落去？
而家你為咗令自己好過啲
就想搵人講對唔住
唔該啦 你對佢最好既補償
係唔好再出現係佢生命入面

點解你呢啲人仲會有朋友？
你朋友明知你啲仆街野仲幫手促進你搵返ex？
哇 咁你朋友都同你一樣咁仆街
真係人以群分
我係你朋友既話一定一早疏遠你

好慘

你未分手就俾機會新仔追你，一個字，雞。

物以類聚，黑警有狗友，樓主有雞朋。

我係樓豬個ex嘅fd 樓豬記得搵返佢 我叫佢扮嘢同返你一齊 等你有咗之後再好似當年你丟低佢咁丟低返你

agree
賤女人一個
自私到爆

其實搵都唔係問題
最怕你搵完 一齊番
幾年後又飛佢
男仔個邊真係會痴線

贈你一句仆街，相信你分手時，佢搵你，你心或口講過佢無數次仆街。
你話佢之時，你何嘗不是一個死仆街呢。
申報：仆街不是粗口

你死全家就夠

好彩見到全部留言都係鬧樓主我都安樂啲

恐怖在樓主仲想害死ex +帽狗公現任

直頭係惡魔級仆街

樓主呢種人真心痴撚線
我係樓主ex的話如果知你係咁
一定會佈個局黎復仇，令你失去一切

我係絲打 我好少話人臭雞 但你真係臭雞黎

即係明知都要去追你而你又受溝？

含啦臭雞

你放過你ex , 等佢可以好好生活喇好嘛

另一自私臭雞出現

你Ex連你一句Sorry都唔撚需要呀

你條臭雞仲係識講咩比好大壓力你鬧你
你係咪唔撚識體諒下佢嘅情況？
你條仆街臭雞就係大難臨頭各自飛

垃圾樓豬訓堆填區啦

收皮喇臭雞
係到打篇長文想扮可憐叫人原諒你？
唔好咁嘔心喇仆街

當你炮友就得，你諗得太多啦

唔好害人啦屌你老母

一句講曬 妳個人本質仆街

樓主求下妳快啲死

愛一個人就係無論發生咩事都選擇留喺佢身邊
呢個係一個選擇 而你選擇咗愛自己 令自己舒服
每段感情都會有好境唔好境 咁下一次唔好境呢?又搵過個?
就算退一萬步 你ex真係仲諗起你 你覺得自己俾到啲咩人?
每次見到你都諗起俾你始亂終棄 有事時又驚俾你再帽佢
係人都自私 但你呢啲傷完人又想食回頭草嘅叫下流賤格
諗吓你男友 你ex 愛你嘅人都俾你傷害哂 你係咪好開心呢?

我都信每個身邊嘅人都係緣份

狗男女咪出嚟害人啦

佢同第二條女一齊同時你做佢免費雞 玩返三五年佢就一腳踢開你佢應該就下火
收皮啦想補償 見人地係荀盤想佢埋單就直接講
係補償就不問回報咁做私家雞啦

你係佢人生消失
就係你唯一可以對佢做返既少少野

有啲野 冇得彌補

你老母仲好意思去搵返人
去攞景定增慶
完全係自私撚一件 呢個時間都只係想自好過d

呢條西女人 係度自我救贖 想自己舒服d
死撚開啦 你帶住呢個罪疚感生存落去啦

你條臭雞快啲去死啦咁

但係最可悲嘅係呢啲事每日都仲有發生,而且有大把人傷害完人之後
內疚感都冇甚至會過多一陣成件事都冇曬印象唔記得曬

你咪撚再搵返佢
無論佢依家過得好唔好 你再出現佢面前一定衰咗
道歉係真係對唔住定想俾自己心安？
一世抱住罪惡感啦

見返人地想再續前緣一時按捺不住按住樓主狗仔咁屌
樓主係咪會內疚唔報警瞞住現任任佢亂黎
人地可能都放低左 向前走 見咩啫見

女人就是臭雞

係

愛情就係無論對方幾差幾不濟都會不離不棄，打從一開始2個人一齊已經係咁。

但當你選擇左係人地最唔好景嘅時候離開人，你有咩資格再想得到人原諒或者愛？

真心，你真係好撚仆街，
最仆街係你只顧自己幸福，到今時今日都只係為求自己心安理得所以去搵ex say sor

仆街死啦你

狗公配狗乸

樓主，每個人在感情事都會有軟弱的時候，不過，燈區每個留言都係建言，因為你既行為俾人感覺係找緊救生圈。你飛人在先，有現任現在又想找回前度，說什麼現在感同身受。我先唔猜測你真正動機係乜，不過你做人可唔可以決斷D，不要拖泥帶水？你找前度就找前度，你飛現任就飛，又依樣個樣，到頭來個前度被你二次傷害，依然活在你的陰影下，你現任又唔話俾佢聽因而俾你玩。

講真，你唔好再用藉口，唔好再傷害人，係既就解block, 講清楚，同現任清楚分手。唔好再傷害別人啦，個個有父母，係一個有血有肉既人，唔係生出黎被你傷害。

千奇唔好分手
你兩個簡直係天作之合
你個ex就留返比第二個啦
唔好再搵佢啦

唔覺得樓主對ex有錯，每個人都因應環境有選擇權

成日為過去內疚反而對現任唔住啦

你個名

屌第一下以為真係百佳同維記
我就話關超市同牛奶公司咩事

佢只不過想揀個最愛佢對佢最好既
由頭到尾都只從自己角度諗
你睇佢提都冇提現任
但又唔係分手
都唔知想點

出軌、係男友最軟弱最需要佢既時候置之不理
俾第二個溝埋
咁都冇錯？

千析咪撚咁做
咁做只係同自己交代，唔代表對方想見你

除非對方主動搵樓主，
如果唔係，樓主可以收收皮
啲道歉你留返俾自己得
人地好有可能根本唔想再接觸到你

真係痴撚線, 點解可以咁自我中心

等緊一個同你好似, 但比你更好既人出現姐

佢狗公現任都唔係好人
兩個攬住過世唔好出嚟害人啦

笑咗
但講得好好

臭雞梗係幫臭雞辯護啦

無追文，只睇到樓主第一篇講long d 同條仔出街，幾個月後分手，自

知道

講完句知道之後
我估你都係會繼續迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲
廿幾歲人唔該你有返些少頭腦 唔好再害人啦

大家鬧得我好岩
我真係唔配有幸福
當現任係水泡 錯左咁多年
未放低ex同現任一齊都係我唔岩

我選擇一個人反省下
ex個到 我朋友話佢無再嬲我
都想同我做返朋友

如果仲有機會我睇下點樣對佢好啲
已經無諗一齊返
但我都真心想為佢做返啲野
用朋友既身份 令佢開心返
或者佢有咩事 我幫佢 關心返佢

你個現任deserve 呢頂綠帽、因為佢都係狗公，而你就係臭雞，唔洗諗啦、自己tinder 搵你既真命天子啦，百佳又好、維記又好，你deserve

現任係一個控制狂btw
好多陰暗面既人

tinder我就唔會啦
靜返一兩年
反省下

希望你係作文

自己西痕就西痕啦

你唔好再出現喇
同武肺病毒一樣
又想再害人？

你有幾遠死幾遠
就係人類最大福祉

你做人咁撚自我中心

都唔方做得到 d 乜野對人好嘅事

最後分分鐘又係自己一廂情願以為自己好大sacrifice

然後其實根本又係由自己做出發點

唔好再出現

佢唔缺朋友到要你做假義朋友

快撚d 結婚，
咪撚害其他人，講完

對唔住又撚用
自責都冇撚用

死臭雞 咪撚再害人

作文都咁多人回

你內疚
然後就一次過傷害現仼同ex
仲覺得自己內疚咗好識諗好偉大
真係好撚自私白痴

幾百個回覆都係講

你對ex最好既事就係拎埋頂綠帽消失佢人生

唔洗再咁多小動作

躝屍趷路啦 死臭閪

未放低人又俾帽人？唔明wor
你想點架究竟
移情別戀未必係錯 但你而家咁痛苦完全係你自己拎返黎

係冇分對錯
不過冇乜邊個會buy樓豬囉

樓主快d仆街死

屌你老母 最撚仆街就係你呢D 自私撚 祝你一世難受

想了解下樓主你而家幾多歲

你幾大?

唔好再美化自己D惡行啦
岩岩分手不甘寂寞求其搵條友拍拖先叫水泡
你呢D係係人地人生低谷出軌比帽人戴呀
不過樓主你都肯定係唔聽架啦
選擇性失明
淨係聽支持你班撚樣
十足D藍絲

邊有人支持

屌你老母

你咪撚呀仆街，人地咁難得先可以擁有反自己人生，你咪撚再搞人

唔好再搞人喇，你想道歉都係為左自己好過啲，主豬真係自私到極點同幾年前一樣冇變過

正一臭雞 我屌你老母

睇唔睇到上面幾多人同你講
唔撚好再揾返人哋呀？
你選擇性失明呀？！臭雞！
幾日前開post到而家
你都冇接受過人哋持平嘅意見呀
一直喺度堅持己見想搵返人
幾百個cm入面有幾個撚樣支持你
你就開心到閪水都咇咗幾滴出嚟
覺得自己咁樣嘅舉動
一定會安慰得返個前度
好似林鄭咁
覺得自己做咗嘢一定好撚有效
其實只係自己咁覺得咋 屌你老母臭閪

我好想知道你父母係點樣樣嘅人
教出一個愚蠢、自私、淫賤嘅女

真係抵你好既男人扔低佢無頭無腦跟個厹走

屌你老母，正八婆
佢需要你個陣，你唔喺到。而家你當人係乜？

臭雞 咪撚搵返你個ex呀 我屌你老母臭閪

補你老母咩 臭雞

連登花生友路過都忍唔住屌
如果要人陪你挽嘅搵啲洒肉朋友
如果要人同你屌就揾pdbf
如果要人關心你去揾社工
感情系一段大家一齊開心，一齊唔開心，
一齊面對逆境順境，系雙向。
唔係好似你淨係要人關心你，但係就唔關心對方
仲要hurt人，一見人衰即割，見人好即埋人，
如果你真心想道歉，我都覺得應該要嘅
但唔知借道歉去滿足自己嘅悔疚感同溝番人
感情冇對錯，如果分手只系大家no feel 我覺得合理
呢個係感情問題
但好似你因為人地逆境而分手，呢到系落井下石
呢啲系道德問題
見你連一句安慰說話都冇，
淨係掛快啲飛完ex完同另一個happy
呢啲根本冇道德可言啦！
去浸豬籠啦狗男女，臭雞
利申：A0仔但寧缺勿濫

黃花閨女就要，駛要啲臭雞補償

你內心真正想法：好後悔當年冇嫁俾佢啊，早早移民去澳洲唔洗留係香港呢個鬼地方啊

真正目的：移民澳洲
你隻臭雞留番系度惹性病俾啲PxPx la
做隻藍色天使，將功補過😂😂😂

冇撚有錯

臭雞
放過人啦好嗎？
西痕就等我黎屌

推

你唔撚係臭雞係咩？希望你假膠only

巴打講得岩
但係系你老母，打返係字唔該

以上我講既野全部都係樓主係一樓講晒

連登仔講無錯架，你現任係狗公，你係臭雞
不過你個ex明知你係臭雞，都可以因為愛對你不計較。
你同你個ex散之前識左幾耐，拍左幾耐？
你個ex亦可能知道，就算和你復合，你都會繼續帽，又或者已經唔適合大家。但佢可能亦會想試一試可不可以和你行下去。
至於現任，如果你是去找另一個新男人，帽現任，會很差勁。但如果你是找ex，我覺得冇問題，你現任都要還條數俾你個ex。

Btw我好明白你個ex角色，有人好長情，外邊嘅人覺得好犯賤，臭雞都仲要，不過感覺嘅嘢係解釋唔到。

重申一次，你現任係狗公，你係臭雞， 你ex都可以仲係鍾意你。

屌左三日都仲有新人入黎屌緊
真係估唔到

呢個故事我係個long d 個個唔撚死都執返身彩，老豆出事最需要人個陣你唔係到，仲要最後頂得住讀埋書，好撚配服呢個男仔，你都係咪撚再搞鳩人啦 好嘛。

人地就黎收成 呢加又想搵返人 放過佢啦
傷害左兩個人架喇

巴打樓主ex?

女人不嬲賤

連對住鍾意既人都可以無同理心，完全唔理對方感受。剩係呢點，我覺得你連拍拖都唔好合適。

自私西

人地讀完phd 大把前途 想痴人？

西女人配狗公咪啱
咪搞ex啦好心

臭閪 屌你老母 希望你老豆都有呢個情況

抵啦樓主正臭雞

分明想R錢

點解你個人可以咁賤
你跳樓死啦仆街

過左去就算
無謂再挑起傷痛
你每晚難受
你自己承受番就足夠

如果你個好仔ex因為咁而跳樓你會點？
你就變左間接殺人犯
自私閪

放心 你ex依家應該慶幸緊當初俾你飛
唔係當年發生啲咁嘅事 都睇唔清楚你係咁撚自私嘅人
所以唔洗講對唔住㗎啦 你ex同你講返句多謝就岩 多謝你唔洗再參與佢以後人生

佢成功到係因為冇樓主阻住曬

正仆街

留TG即係預約戴帽

真羨慕你有咁多情緣
我單身20幾年

留telegram
大把狗公/基佬搵你

如果我有男朋友，我會只想做愛，其他唔會講。
講多錯多。

點解會咁奇怪﹖分左咁耐，封鎖左人咁耐，而家先諗起ex話好掛住人? 係咪發緊夢﹖

齋sex你揾sp唔係仲適合？

我係佢女友，
佢係我sp 咁解。

對唔住大撚晒？

呢啲諗法又係仆街黎

我唔想管住個男人姐。

一到呢啲時間
我又會諗起佢
想將啲說話係到講出黎
對唔住

屌你老母講乜撚嘢呀
臭雞

諗起你帽完佢佢果個震撼樣？

對唔住 我剩係想講兩字

臭雞

唔好再推Post 唔好再搞人地 就係最好既道歉
不過你推下都好 等啲人睇到唔會重覆你條舊路 淪落到咁既田地

分咗手成三年幾之後 前男友走嚟搵我懺悔我都唔想再理佢

樓主死咗未？

傷心死

臭雞，點解你仲可以活着

我支持你搵返ex,等佢可以反綠帽比返隻狗公
之後等你親人死撚左之後再送你一頂綠帽搵返個真心對佢好既女仔過日子,等你完完全全感受下果陣佢係點樣捱過呢段黑暗日子

你呢啲臭雞仆街死啦,下下話唔撚識處理感情,根本就係自私閪

畀人屌足十幾日，你係得嘅

你根本唔係愛佢，只係接受唔到自己做錯過一件事，所有你想想返佢一齊，令自己唔內疚。

等你自己真真正正面對對自己做錯，接受到自己曾經做錯，個一刻先先諗下係唔係真係愛佢啦

你講出黎嘅野，完全唔係愛佢嘅野，只係不斷重申你嘅內疚，咁樣比你同佢一齊返都會勁快分手

因為你根本無解決到你內心嘅內疚，都無面對過自己，一齊返都無用

如果你真心內疚 想補償 教你一個方法 即刻係自己身上綁哂d菠蘿上身沖入去政總 真正綁得好緊咁你ex同世人一定對你刮目相看 你扮内疚 貓哭老鼠又好 你派帽ar 講咩迫你綁得太緊全部都係垃圾bullshit excuse 你做得出當年的事證明你只配做animal你的人生價值只剩下呢個行動 其他都係冇value對於你ex來講 你仲打算性騷擾你ex的人生 佔現係佢世界造成二次傷害 你知唔知自己幾恐怖？

Btw 最恐怖係 你有無見過人突然之間變動物？

你知唔知讀phd 本身既自殺率已經比一般人高
淨係講phd 既過程本身就已經好傷佢心智，要做實驗出paper 畢業既壓力有幾大你知唔知？
你以為好似你讀果d垃圾degree 可以比
佢老豆既事就話冇得簡，你係佢咁痛苦既時候咁對佢
依家佢捱過左做左Doctor 你就想搵返佢
你真係一個正宗港女

你都放過佢，莫講話你條件學歷及唔上佢
靜你既為人思想已經好有問題
你都攬住你前途麻麻既現任過世la

施主 唔該你放生個ex

功德無量

當初貪新鮮搵第2個，依家身同感受
成長了就唔好諗番轉頭，你地timing 唔岩都無計

你咁樣咪再次傷害多一個人 傷害埋你嘅現任
過左去嘅野 就由佢過左去啦
或者呢啲係你人生入面整定嘅
起碼經歷過今次 你應該更加了解自己 係一個仆街
係一個唔知自己想點嘅人
仲有 你100%肯定自己同ex一齊左之後
唔會再分手 先好同返佢一齊
唔撚好一齊之後 覺得自己贖完罪 已經對佢好好 彌補左自己嘅內疚
轉個頭又飛撚左人地 比完人地二次傷害 就真係你要落地獄

好多謝樓主呢個po令我明白原來呢個世界真係有報應，希望呢份內疚感可以一直纏繞住你

其實無得100%肯定
樓主同個ex第1拍嗰陣都100%肯定唔會分手
結果分咗
如果樓主同個ex情投義合就一齊返囉
但係請樓主同而家條仔傾好晒先
同埋樓主唔多似鍾意ex多過現任
因為樓主鍾意嘅係邊個付出多啲
付出多啲就鍾意嗰個多啲
咁即係樓主完全唔識鍾意人
如果將來有個對佢付出更多嘅咁佢又走去同嗰個一齊
真係咁就惡夢
所以樓主不如唔好拍拖啦
損人不利己嘅嘢做嚟都無用

啱呀 樓主就係鐘意對方付出 唔係自己鐘意對方
如果對方咩都唔付出 就唔鍾意架啦
換句話 如果佢ex唔係以前咁對佢
佢都唔會再繼續鐘意佢ex

樓主講親野都有負評

屌，算尻數把啦你！係都唔可以俾人自在咁活落去！仆你臭街，個男仔品好先係外人面前唔唱你個撚樣咋！幾撚多歲啊，叫你而家隻厹同你去驗智商啦！你咁嘅智力點配得起人啊！下世請早啦🖕

算撚數啦你！過兩年閪痕個陣咪又大壓力過！壓力？屌！你有壓力佢無壓力！過主啦

咦，紅牌嚟喎！咁你扯啦！人地唔啱你啊！閪門係要對番閪門嘅！